有無 Poly EIS (computing) 既朋友？

你地識唔識超級大狗公 右仔 呀